點睇d大學生成日係到扮大人？

e.g. 溝女，扑野，落club浦，劈酒飲野，周圍去旅行

如果唔係法定18歲係成年人，根本大部份仲係小朋友，個個仲以為世界圍住自己轉，成日講自己比社會同學校迫害（雖然係事實），但其實仲未同社會接軌，連學費都唔係自己比

好多仲連自力更生都冇，一日到黑頭頭是道咁係到話要襯後生享受人生，又搏盡又無悔講出黎都打冷震，其實仲問緊屋企拎錢，好心m記pt都搵份黎幫補下呀大佬

老豆老母係出面做到隻狗咁日日受氣賺錢番黎，一係就拎去買iphone/波鞋，嘆e樣嘆果樣，一係就哄人個女上床/貼埋自己隻西比人屌，然後就戀愛大過天，打埋d懶好偉大既文字上ig/fb，唔講仲以為已經結左婚擔起左成頭家

真係冇眼睇，完全唔知個醜字點寫，

18歲拎得成人身份證果刻起，好心就生性d

大人先可以溝女？

pH2

樓主做完暑期作業未

知唔知咩叫大人？

能為他人生活負上責任先稱得上大人，即係你地老豆老母，果個要為你生活負責而冇得say no既老豆老母

如果連自己生活都負責唔到既就乖乖地收皮，再扮大人

即係咁，溝得女就預左會有洗費

你幻想個情景

仔：媽，女朋友生日我念住買個袋比佢，你比2千蚊我

媽：哦（然後同人洗幾日碗，洗到隻手舉都舉唔起）

女朋友：多謝你個袋呀bb

仔：你開心就得啦

平有平溝 其實冇乜問題
唔俾人返pt搵錢？
出到嚟社會你就會知中學嘅愛情有幾真摯

其實係想講攤大手板拎零用果d

收到啲手作仔已經可以開心成個禮拜

冇錯 如果佢係自己搵既錢買的確冇問題

但唔係既都大有人在

係

讀大學冇幾個fd係攤大手板問屋企攞錢
通常都有補習同pt
葡萄大學生都唔係咁打稻草人

身邊fd就算好有錢 自己都會補下習搵下錢咁
利申 窮撚

大人特別有優越感
點解要扮出黎
樓主憨鳩鳩

樓主好型

你估個個好似你老母咁洗碗再貼你買袋比女咩

到底周圍去旅行 溝女,你講果幾樣野,同扮大人有咩關係
大把窮人到老都做唔齊上面野啦

舉個例ja

你有無讀過大學？ 其實好多大學生有唔通搵錢途徑 合法又唔使點做

溝女都要幻想，仲要幻想成咁

咪係 未聽過大學溝女都要送呢樣果樣

頭一句幾認同
上ig成日見到某幾間mk大學既學生影自己落club飲酒食煙既相 以為自己做啲18歲以上先做得既野就成個大人咁 人唔笑狗都吠

我都23，畢業一年仲成個細路咁
仲要玩股票輸左10萬，拎黎去旅行買野好過
你果2000蚊算得係咩
樓主仲讀緊書番pt唔去玩就覺得自己好成熟？

2000蚊 鳩up例子 ja

其實唔係錢既問題，而係有冇 承擔 果類心態既問題

大人定細路 唔係用歲數同有幾錢就簡單區分

至於點解我提及到錢，係因為自己洗費，自己負責係一種較常見既 承擔 表現

好酸

90後都扮大個仔啦,
有d仲刻意區分97前97後,
計我話不用分那麼細,
都是弱智

其實唔關係咪大學生事

18,22 啲人偷玩，對未來打算較少，對責任觀念弱係普遍現象

不過唔讀大學叫被迫負擔自己生活，睇到叫好一啲。可能佢哋有得讀大學都係同而家啲大孛生一樣

有啲以偏概全

同埋我覺得大學生應該要體驗一下不同嘅嘢（其實所有年輕人都應該）

不過個人觀察大學生有唔少都欠責任感（扮闊佬揮霍，走哂所有堂但又考得衰etc）

所以點解香港學生質地好不過出到黎得一半或更少夠其他國家砌

On9 你依加定義晒所有大學生都係咁既款

雖然係大學生
但都認同樓主講既現象

關大學生咩事？
唔讀大學就係大人？

呢種人咩年代都有

只係以前d後生仔俾人話
就頭dupdup算數
宜家就會話d老鬼酸佢地（3樓已經出現，之後仲有人接）
酸乜鬼呀，老鬼們都後生完啦
你唔聽，第時咪幫人地供樓囉

都未講供樓咁遠
出黎做野頭幾年你咪又係要聽人點

ching你冇講錯

但雖然係被迫提早面對生活既，始終因為咁樣而好d

你都戇鳩得幾勻循

讀大學先會有樓主所講既情況發生，冇讀大學個d全部成熟穩重

我男朋友就係讀大學仲攤大手板問屋企人拎錢
一份工都無打過
我都叫番過pt同補下習
有時好睇唔過眼
佢屋企有錢到唔洗佢岀黎做野
但我覺得到左十八歲有能力自己揾錢既時候肯去做係一個心 唔係話有錢就可以大條道理用屋企人錢 而係有個心去比父母知佢大個啦有能力獨立
姐係我覺得做個樣等父母安慰下都好

但我都係無屌岀聲因為我係無錢先要番pt唔想洗屋企人鐵加重佢地負擔
人地有錢唔洗做呀一句達埋黎都秒咗我啦

樓主得米五溝唔到人葡萄人

generalise嗰下咪柒囉
大把讀大學嘅人出黎打parttime 做補習啦
我以前讀大學嗰陣都係得閒幫學校上下堂賺下生活費
而且人地點樣生活你憑咩去批判？
人地打pt 又話人地無心向學
人地唔打pt 又話人唔負自己責任冇資格拍拖娛樂
咁即係學生就淨係可以喺學校讀書？

算鳩數啦 最好佢地仆街
無錢上樓

多啲on9先顯得啲正常嘅好

成長階段嚟
唔通一夠18歲就由小學雞180度變做大人咩
當佢地真係發現自己以前好on9嗰時，咪真正成長囉

人哋屋企有錢讀緊書唔使出去做兼職搵錢都關你事

樓主識啲乜柒大學生呀

大把人year 1已經努力砌好cv
個個假期都搵intern返
溫書爆gpa
你估個個都淨係識得去玩咩 大學乜人都有架啦你噏到個個都係垃圾咁做乜鳩

人地屋企經濟能力ok鍾意俾生活費又要問過你咩
慳返啲返pt嘅時間唔得架？
人地多咗時間去chur gpa 同cv，搵grad job同拎scholarship易過你成日拎晒啲精力去返pt

咪好似啲老屎忽咁打飛機吹奏到半工讀先係叻啦 見過好多用晒啲時間去返pt搞到冇時間/心機讀書考到成pat屎咁

你又知唔知好多人都係靠自己pt

樓主讀大學個陣返咩工可以自己比晒10幾萬學費？

先唔講你啱唔啱
有個好重要嘅問題
樓豬入唔入到大學先？

樓豬唔抵得d 90後大學生食女
自己就叫雞都比人彈鐘😹😹😹

其實暑期工搵到2皮幾
之後得閒返下啲百幾蚊個鐘既散工
1個月都有3000洗啦

閱

結論: 樓豬無女

你覺得問屋企人攞錢屋企人一定會俾？
如果係你所講既家境
我諗個呀媽聽到攞錢黎買野俾女朋友已經會狠狠地屌鳩個仔啦

要大人先可以落club去酒吧 ？
以樓主對大人要有承擔既定義
到真係成為一個大人有哂老婆仔女 自己搵錢養家
呢個時候落club劈酒又係咪好有承擔 ？
大學生自己搵錢鍾意拎啲錢去飲酒就俾你話扮大人
樓主啲邏輯

呢個前提已經斷定左大學生唔番part time ?
一打膠唔洗找

睇舊post樓主好似係讀top up?

以前大學每年拎3萬左右scholarship，真係要chur gpa先keep到資格，相對上只係要認真應付讀書，parttime都係每個月最多hea返三四千人工
平時有空閒就玩下咁，估唔到樓主只係識focus係得閒玩下嗰part，忽略晒可以玩其實喺背後有幾多努力
記得嗰時有個同學係背後gossip我「挑每年坐喺度就有錢梗係唔使煩去補習」，我屌返佢「你去pt搵食阻住讀書時間嘅時候，我咪靠你唔要嘅讀書時間嚟搵錢囉你老母！」

到你讀書，我咪去玩囉

樓主啲例子好撚極端
老母做洗碗仲問呀媽拎2000蚊 呢個同大學生無關 呢啲係社會垃圾

屋企冇錢大把人都有自己份pt 人地自己有能力搵錢想溝女咪溝女 一定要大人先可以溝女

而且大把人屋企有錢 屋企人又願意support 去做啲所謂你定義為大人嘅行為 人地洗錢洗得開心 人地覺得有意義應該同你冇衝突
我都唔講啲屋企有錢又出黎打工嘅
只能講有時睇野諗野就唔好咁短淺

照樓主邏輯要借屋企錢供首期都唔算大人

我撐樓主
有朋友連溝女都要問我借錢
心諗你學咩溝女呀 唉

樓主自己廢咪撚賴人啦

樓主圈子細 見識少 唔好怪佢

果時yr2約返班中學fd出黎 已經有人打扮到好成熟 成set老西又噴古龍水自己就頹廢hoodie短褲 雖然知yr2已經唔細 但係見到太成熟打扮又有D抗拒
可能佢好着重個gathering 大排檔都全套

我要屌西啊

一碌鳩打曬所有人

成熟與否同年齡無關

為屌而屌
關大學生咩事
唔讀大學大把人都係咁

主要係唔應該喺連登開post講
因為大專雞喺連登已經算大人

睇到標題都聞到陣酸味

有無人知點解18歲叫做大人而唔係25, 21 etc
基於咩原因決定18歲

屌你老味 你咁撚想做大人 你做撚飽佢
我想做番大學生 日日玩通宵 唔撚想番工

真話無人會想聽，算啦樓豬

就係你D咁既諗法搞到D人處住死

奴性思想，有錢仲要去返pt真係痴撚線

係 好𨶙多 好𨶙on9
但人地有父幹
屋企都唔管佢地
吹佢地唔漲嘅又

根本好多大學生都係自以為好成熟，尤其係上莊嗰班，成日話俾人「搞」、又咩「黑勢力」咁真係好撚on9
我就冇上莊嘅，我屌撚柒你班傻閪都唔撚驚啦 做咩啫而家啦，黑社會啊？唔撚埋堆會點？被退學？都戇撚鳩！班所謂老鬼咪又係冇都未出齊嘅細路仔，呢頭屌完啲fm轉頭返公司俾啲真係老鬼撚到傻
你唔好話啦，淨係搵你老豆老母屌鳩佢哋，隨時佢哋都淆到瀨屎

仲有迫害嗰度又係真嘅
好心人仔細細就咪撚成日話迫害啦
樓主講得啱 雖然係事實
但係唔好濫用迫害呢樣野囉
好似小學雞學識新詞彙然後成日用咁樣
好似浸大反普通話嗰度
原意係好
但係你睇吓班人做乜鳩
又喊撚晒口咁樣真係唔知做乜柒
大佬 你喊都係啲有價值啲嘅嘢喊啦男人老狗
白尻癡

樓豬新會然 係咪入唔到大學唔抵得

Bu單野俾傳媒保皇黨做都有得反
Ching典型香港人

點解你會諗人地屋企人係低下層 係咪你身邊得呢類人？

嗱嗱嗱又用個做字啦
不過我想問吓點撚樣做？你話cut頭cut尾我明
但係用粗口鬧、喊嗰啲點樣「做」？用Cg整出嚟？

又嚟一竹鳩打一船人
我身邊真係零朋友係可以做廢青 攤大手問老豆老母攞錢
自己比學費既都見過
建議樓主想扮大人屌大學生之前 識番啲真係讀過大學既朋友

利申 同意啲落club食煙飲酒既真係扮大人 但其他得啖笑

Agree.
但你喺呢度講盞俾人圍攻
唔知你係有心引走話題定咩

如果你真心嘅 勸你算數啦
呢啲現實嘢對佢地嚟講太遙遠
佢地只係喺個象牙塔入面 懶係理所當然咁駁你
仲要唔係駁你啲論點 係駁埋啲細微細眼嘅字眼

真話好難聽
無人鐘意聽
連登啲後生更加係
將來佢地出嚟社會做嘢就明

最叻你啦
有咩抗爭打句原意係好
就上道德高地屌人
俾人spin開無視反普通話呢件事
係要focus落1個撚字同人嘈
呢d咪香港人囉

其實唔撞下板 經歷下點成熟
定樓主你一出世 一拎成人身份證就成熟過人

大把人無返工啦

大把同學二世祖三世祖

跟本唔關大唔大學事
總有人上進
總有人唔做野

有幾多人會咁做啊
大把大學生翻pt 冇用屋企錢唔見你講？
去到大學屋企窮嘅一定要你自立啦 仲點會比錢你洗
有錢嘅就會 但對啲有錢嘅幾千蚊濕濕碎啦
你講果班又溝女又食煙飲酒嘅 通常都係有家底果班 窮嘅根本冇時間去玩

我都覺自己奴性思想 點樣改咗佢

真 襯後生好享受
我驚30打後乜時間都無

人哋我就話之佢地啦 但係我唔想男朋友成個癈青咁姐 佢話大學畢業之後都唔想岀黎做野 我聽到真係驚 我驚佢成世都靠屋企 日後連自己組織家庭既能力都無 我自己都會好無安全感

根本唔關事 係有需要同無需要既問題 有能力咪做無能力咪返工
所以樓主講既人不自量力 靠啃食其他人努力如你所說 係幾不堪

講緊呢類人？

點解要當個個人父母好似樓主諗得咁窮？
有錢鐘意俾幾多錢仔女fing 都得啦

90後都出黎做緊野 90年都28
唔係大個仔 係乜？

個投票係調查廢中/asshole vs 大學生比例

俾社會逼害就係事實黎既
支共每日車150人落黎同化你
有權有勢果啲就壓榨你
咁當然，你做慣狗預左無得上流就另計

搏盡無悔呢句好多人都用係讀書同sport game
不過你識埋啲垃圾top up/自資或者cc/ive就唔知

大學生番pt洗唔洗同你報到？
我自己就番兩份pt既
DSE完左之後一蚊都無攞過屋企

你又知唔知幾多大學生人前風光人後_ _？

大學唔做等幾時？等出黎做嘢日日有返工冇放工時聽朝要趕deadline 今晚去溝女劈酒？

睇到尾都似係想講班窮撚想扮中產生活咁

通告

以上為會員羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，讀緊poly top up 應該同n 展有關既科目, 未來想入行做n 展。
佢係狗公來，周圍r 女揾水吹揾痕r，利用食物同佢隻公仔同絲打們打開話題，以減低佢地既介心。另外從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打絲打同n 展界師兄小心呢條友

169打一船人

樓主假定所有大學生都問屋企攞錢
好難討論

劈酒嗰part同意
唔識飲又要死飲爛飲 要人執爛攤子

呢句真
利申 識某樣技能 parttime做導師
教中小學每個月仲搵得多過老豆老母
真偽唔知邊個先係廢青

結論: 樓主無大學讀

點解你覺得人哋老豆老母要做到隻狗咁先有錢畀個仔使？

講真我好多朋友都返part time 賺錢養自己，溝女去exchange都自己俾

其實樓主所謂大人嘅標準得一個
就係
搵到錢
吹到咩對自己人生負責任咁誇張

樓主唔好妒忌我地啦

好多男人係23-24歲出黎做野，先會開始正常d

大把同學住豪宅都係自己搵返自己嗰份洗

真係想知有幾多個人屋企窮都仲攤大手板係咁問屋企拎錢，大部份大學生一係自己搵自己洗，一係就屋企好有錢support到佢地洗費，人地屋企錫佢又搵到有咩好屌

對得起自己同屋企人咪得囉
我當你同屋企人每個月攞$7000
我assume 大部分大學生應該夠用
4年ulife 都係大約300k
正常中產家庭都唔介意啦
有時間做啲低收入既parttime 你不如每個sem take 多個course 進修下
所以攞零用同一個人既價值完全無關

唔怪得得米五

駁5撚刀
大學生=賤種

早知唔讀大學
做唔到大人lu

我讀大學個陣成班fd都係自己搵自己洗
有d仲要自己借錢交埋學費
其實人地屋企有錢比到佢係人地既事

好仔必靠爺田地，如果屋企一億幾千萬未開頭既，仲返乜鳩工?
學習點樣享受人生啦都已經唔夠時間用

主旨:樓豬係窮撚

點睇自己交學費既大學生

樓主仲同老豆老母屈埋同一屋簷下，仲好意思話人地扮大人？

比人嫌大唔透就有

咁您未係大人就唔好溝女，扑野，落club浦，劈酒飲野，周圍去旅行

救命 樓主好柒

咪係囉屌 人地成長過程就話人扮大人 人地屋企幸福幫到個仔交學費 比錢佢玩 又話人攤大手板
屌 唔係個個都要十八歲返工

仲係學生點解唔可以問屋企攞錢

但係個樣仲係未戒奶咁feel

因為樓主窮 屋企比唔到錢佢

咪係囉屌 一定要返工先至係成年真大人

Dse之後就無比過零用錢我 平日洗費買野去旅行全部自己搵
除左反去食飯沖涼用電之外 學費借既 其他都自己出 exam period無反工 下個月可以窮到一日淨食一餐飯 都無問老豆老母拎過錢

其實你出啲咁既post目的都係想搵人讚同下宜家啲大學生係廢青同垃圾姐 多得呢啲人 好多正常過日子既大學生都變哂做廢青 郁少少就比人話垃圾 其實好撚無辜 其中少少既垃圾就代表哂全部 都唔見得啲所謂大人有幾負責任幾成熟

咁未到大學生年齡都有好多人做咗父母既
所以呢堆人就係大人喇啵？

可能我側重左係錢果到黎講

但其實唔係靜係有冇問屋企拎錢同pt搵得多唔多錢既問題，

或姐簡單d黎講，

大學生係處於 仲未出身 既階段，

即係仲未真正係社會上獨立，自力更生，

雖然唔同中小學雞，番學已經唔洗家長簽通告，但其實仲受緊家庭同學校保護

咩叫受家庭同學校保護？

家庭保護 - 最常見就係生存方面

學校保護 - 各種以學生為先既政策or服務，e.g.學校設有學生輔導服務or學生關注組之類已經係當學生細路咁睇

試問仲未出身，仲要比屋企同學校擔心既 又點能配得上大人e個身份當自己真係大人？

真係笑左 笑埋右
樓主好撚井底蛙呀
到底落club食煙飲酒去旅行同成熟有乜關係
屋企有錢梗係拎屋企啦 呢啲post根本就係窮撚寒鳩酸葡萄人地

利申 自己搵自己食 有拍拖
但唔同意經濟獨立就係成熟
亦都唔覺得屋企負擔到 要岀去翻工

點解樓主咁on9
身邊勁多人中六dse完已經開始返parttime
除了學費外所有生活費都自理
有啲仲會自己會loan交學費

唔明關樓豬咩事
人地用屋企洗屋企關唔關你事先
人地屋企有錢人你理得人
不過打埋咩搏盡無悔個d係on9

自己投資賺完錢去旅行
唔覺有乜問題

其實唔關大唔大學生事
係人過咗廿歲仲問屋企人拎錢如果去玩既講出黎有啲柒
除非投資 報lecture 進修

即係好多野有本事去玩 有本事揮霍就應該有本事自己俾
但自己靠屋企又過意得去又吹你唔漲
自食其力依啲野做俾自己睇

酸撚到
又係我地嗰代好慘 所以你地嗰代都冇得享福系列
屌你老母大人點解都未知 一定要識搵錢先係大人？
大撚把廢中廢老咩都唔做坐係屋企等政府養 佢地唔係大人？
成年就係大人架啦 理得你負唔負到責任
好學生係學生 壞學生唔係學生？
算 你讀書少 唔明唔怪你
依家唔溝唔扑等陽萎皺晒皮先扑？
遲早都出黎做港奴打工 依家唔享受埋呢4年先？
睇死樓主都係啲又讀唔到大學又冇女日日係屋企摺嘅廢物

扮大人喎 ON99 過左18歲就係大人啦柒頭

想問溝女、扑野、落club浦、劈酒飲野、周圍去旅行...同係唔係成人有咩關係？

享受人生關識唔識自力更生咩事？

屋企水喉源源不絕既 做咩都得架啦
想扑野就扑 去旅行就去 搞生意就搞

由低lv做起想學野係一種個人體驗人生既方法
人地99滿lv自由究極體，你想點踩低人？笑人唔識搵錢？學唔學賺錢同承擔關你鬼事

又係啲問屋企人拎零用就係廢柴既論調？

仲有咩老母洗幾日碗比你買袋溝女
你老母做飲食 唔代表個個媽媽都係做同樣既野
同埋做飲食辛苦還辛苦 你講到好低下階級 你自己都好大副有色眼鏡

批評唔係有問題
不過你冇咩資格 觀點論據又真係令人不敢恭維

我識幾條女16歲生仔，好有責任感。而家唔知夠18未。不過是但啦，咁有責任心一定係大人。

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

好大怨氣 乖啦

根本你定義人定做既目的係扮大人已經on9
人地做你講既野純粹就係為開心 冇你諗咁多
人地父母亦唔介意付出小小等個仔女有個degree之餘開心過四年
大把父母游刃有餘
你拎d萬中無一既窮撚敗家仔當全部
唔好妒忌人地青春過 有回憶喇
好好地諗下點搵多個錢了此賤生好過啦

媾唔到女 又 讀唔到大學
唯有開個post

咁如果喺做咗1 2年野先再讀u呢？叫大人定細路

其實做呢啲行為都無話啲咩嘅
遲啲出黎做野預左捱生捱死 大學個陣咪好好享受下咁
同埋負責任都要時間 唔係話啲人一入大學一拎成人身份證就會成熟 需要經歷同磨練 慢慢會諗通架啦

玩梗係襯讀書時玩喇
做咩要challenge人

人地點生活都要理人

有咩大唔大細唔細姐
咪理op la

屌我都係 好撚想要u life hall life食玩瞓 得閒做下功課 堂又少唔洗日日早起 屋企人見你做下pt就覺得你好生性咁 依家做緊狗

咩叫屋企有錢讀緊書唔使做？ 其實係睇你個人心態問題

唔計啲大有錢佬

普通家庭畀得起生活費你都仲ok嘅，前提係你出到嚟做嘢嘅成就，要對得住佢地嘅寵愛

屋企有錢，你理撚得我點玩

扮係一個學習過程，連扮都唔俾成世做細路?

學唱歌時模仿知名歌手唱腔，又要俾人屌扮明星?

你講嘢都無邏輯。

ching，

你講既 扮 的確係學習過程，無錯

但我講緊既 扮，係當正自己係果種

溝女建議中學已經開始做
因為當你岀到嚟社會做嘢
你就會發現中學得到嘅愛情係幾咁可貴

成班老屎忽話d大學生扮大人 自己就最成熟係大人啦

一個人成唔成熟係睇個人閱歷 經驗
大把18歲邊讀邊做野 靠自己幫補家計
仲成熟過你班人啦

根本係班老屎忽眼紅人地青春 有女溝 有得扑野

樓豬又係慘既 27歲先揾得13k

入左大學之後就無問屋企拎過錢

入左大學，除左學費之外都冇問屋企人拎過錢
有時仲請佢地出去食飯
利申：grand 左之後會慢慢還番啲學費

*grad

你想講成熟呀麻
咁人地有錢，吹咩

自己體驗唔到係會葡萄啲
屋企人畀學費，我做trainee自己搵自己洗
畢業先諗還唔還

唔講其他 一有人話自己不是就話人地酸呢下真係好小朋友

我係大學生都好認同
呢年出左去做intern 出到社會望返自己同學同啲fd會覺得佢地諗野其實仲係好幼稚好短視
得好少人同埋多數係final yr嘅人會醒覺

根本廿幾歲都係噉啦
只係廿幾歲出緊返正職做港奴
朝九晚八唔知做過乜嘢
𢭃到份糧啫
同年齡根本冇關

btw 27歲萬3蚊真係要成熟啲啦

扮乜鳩老屎忽，收皮啦

Part time 搵得10k嘅year 1垃圾屎shitty仔

淨係覺得樓主舉啲例子好on9

世界好大的 唔好用你經歷既人生套落人地到

其實落club蒲 食煙 飲酒 sp 周圍溝女 絕對冇問題
但最on9係有d人覺得呢d係榮耀 周圍揚 覺得好威先係真正長不大
本身呢d就唔係positive既野黎

講嚟講去 都係錢作怪啫
樓主自己窮撚咪認囉
我讀書嗰陣時真係唔洗返pt
屋企有錢 我做咩仲要咁辛苦？
專心讀好個書佢 父母已經好安慰

呢個post係

入唔到大學 vs 大學生

睇見樓主打咁多野都帶唔出個中心
「唔係自已賺取返黎既消費，唔好認屎認屁」
咁上下啦
明明可以套用到社會各個階層既任何人
個佢就只啄大學生黎講囉

所以我讀大學都唔會溝女送貴嘢

樓主，人人能力唔同志向唔同，可能你見過大學生佢家底一般仲要問返屋企人拎去fing係佢問題，但好多大學生都自食其力借錢讀書自己打工，咁人地放縱人地嘅事。你見到晒命性質玩到衣食無憂人地屋企的確養得起綽綽有餘，用你個套界定人成唔成熟 大把中年富二代日日9fing你又去屌鳩佢成年人遊手好閒咩，

咩博盡無悔扮大人真係好中
一畢業就講到自己老喇就死咁
最撚好笑係班組爸媽大得個一年，就學人講人生大道理比理Freshmen聽

其實點解唔可以say no 理論上係你父母未say no 唔等於佢地唔可以say no
Btw 你又點知大學生係冇錢

係
好中
嗰陣我勁討厭上莊d人
大佬你大我一年早我一年入黎啫
source都冇俾我
做乜q喺度擺晒款
d所謂老鬼仲西
返黎ocamp扮大爺玩女
講到好堅咁
堅乜鬼
出黎做野我做返本行都冇見過呢班所謂勁人

反而出黎做野大我兩三年d同事都好好人

個班垃圾出到黎仲邊敢咁大聲
最多咪年年返去ocamp擺款同會員大會屌柒新莊
返工會唔會同老細講搏盡無悔 見工cv唔寫intern寫上過莊

出左黎社會之後都好想變返細個
溝女，瘋狂扑野，落club，劈酒，每季一次旅行

好似好多人都係咁喎
只係無講出黎姐

有作者已經寫左篇文回應樓主，都幾中肯：

葵倩鈴：點睇依家啲大學生成日扮大人（？）

啲大學生每日坐一兩個補習搵得仲多過好多大人嘅日薪

不少大學生都好戇尻係事實
但樓豬提嘅論點同論據仲戇尻
又冇說服力又九唔搭八
仲要以偏概全
好打極有限

同意
利申:讀緊u 除左屋企食飯之外其他洗費全部自己賺

樓主深潛左??

思疑樓主未做過大學生

點解溝女扑野係扮大人
可唔可以講啲正面小小的野

呢個真，我完完全全接受唔到組媽組爸呢個稱呼

而家咁多retake,tritake入u，分分鐘個所謂組爸媽仲細過我，同埋同你真係有親咩，識左唔夠一個月就呀爸呀媽咁既稱呼，真係痴撚線，對自己老豆老母都未必有咁好啦，完左個camp仲要打千字文

你嫌職場競爭太細想加大個難度？
多人9溜溜先顯得你勤力兼做到野
最好全世界都廢過我就唔怕比人炒
我簡工做好過要搵工做咁節墮

利申 番緊19hea工 冇前途兼等炒

組媽

樓主明顯係邏輯上有問題好無?
先唔講個前提已經係偏見左 偏見埋右
就算大學生落club落bar有咩問題? 娛樂性消費每個人都有 同睇戲打機無分別 係咪唔洗娛樂嘅就係大人?
大佬呀唔好on9啦 出黎做野收工都會同同事落bar飲兩杯啦 根本唔關大唔大學生事
啲例子又極端又on9 老母做洗碗拎兩千蚊餵女嘅例子都舉得出黎好撚野 學人扮成熟 又講on9野真係好突兀

你點解覺得樓主邏輯有問題呢？
因為俾嘅例子同佢所講嘅觀點唔match？

窮人生仔
你生得出嚟就係要養啦
你老豆老母都冇問過你想唔想出世